百樂酒店話自己係佐敦跑過黎個位男仔！！！！！

係lift 巧遇你兩次
仲諗住可以巧遇多你一次就主動抄你牌🥲
可惜今日check out 咁q多人都無個係你😭
如果你見到嘅話 留低返個tg 俾我喇
你應該知我係邊個🥺🥺

Hugo19911

慢慢留飽佢

自來雞

都無🥲

打錯左
tg me hugo1991

你太醜 唔想留 sorry

咁你要求都好高😢

係你自己要求低

有緣一定再見返

我都想😭😭😭 依家係大海撈針

Tg hugo1991

酒店雞？

嫖客與酒店雞的故事

點解唔可以係美麗嘅邂逅